妹妹vs女朋友

到底一個男仔成日同個女仔吵吵鬧鬧，成日有身體接觸（例如驚佢跌親會扶一扶），又會摸佢塊面，會唔會只係當佢啊妹咁看待

睇錯摸佢塊閪

分唔到自己係純粹見到尷尬唔知點反應定係真係鍾意左個男仔

唔算
爆打佢一身打到佢標口水流晒鼻血眼屎都出埋黎先算係

想比你打

識玩

我都成日摸隻狗塊面喎
佢當左你係狗咋可能

出黎畀我打，快

都有可能

出左 快打

老地方見

人呢

望下個天 望下周圍
你會發現
.
.
咩都無

屌，坐緊車阿話出就出咩

我望到天花板 有燈同通風口
快啦

10粒鐘後到，不見不散

我要十年先到 sorry

放心，你加埋都無十年命

我同你加埋得一年命

咁快緣定下生再見？

千秋萬世

咁似太監既台詞既

我小李子係宮中打滾多年
終於儲夠銀兩贖番我既寶貝

肉莖重生la!!!!!!!
恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜